咁夜都唔訓，不如大家講下2017年有乜願景？

GPA 過三，搵到女朋友，搵到intern

我想阿狗入到次8強 但睇來又係不了

IELTS有8 成功入HKU

搵到我既mr. right

X2

開開心心 事事順順利利

啲靚女俾波我揸

入到ugc

搵到人生目標同意義，我係一條咸魚

+1

想睇利拎隻盃仔都好

開心過一年

垃圾利唔好咁柒就得

阿記入到歐聯八強之後對巴塞

成日都唔知自己生存究竟為左咩

死

希望公司唔駛執笠

今年花勝去年紅，可惜明年花更好，知與誰同？

嚿年呢個時候，就係我個ex同我講分手

係 讀u又讀唔掂 想quit 又唔知做乜好

買車

入返u

阿屠拜

唔係咁易咖師傅